一句講晒，今晚幫唔幫地鐵維修？

如題

黨鐵

如果覺得資訊有亂混 入去睇下
所有行動 文宣post 轉曬去活動台

同埋到底六點定八點？

推

開到八點

幫中銀？

停止裝修 keep住每晚18區集會

開閘前一個鐘先爆得唔得

睇住一關門就送狗去主要熱門站
伏你地

示威者唔係應該等佢維修好哂先咩？零件消耗戰呀嘛！

我知，我想問幾點開工

收8點就係運狗
你仲送羊入虎口